香港治安真好 冇乜綁架案

得閒無野做上網 發現原來好多國家治安都好差 周不時有綁架案 對像仲要係政府官員 警察
我警告你班人 千奇唔好打算綁架人 尤其是夜晚行孖急 無乜武器個啲

萬一有警察比人綁架左 咁就大件事啦 警隊入面一定人心惶惶 所以你地一定唔可以咁做

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

香港食狗肉會犯法

如果有警察比人捉左 警隊一定會仲恐懼 所以一定要保護警察 唔能夠比呢件事情發生

斬手斬腳都唔得啦 何況食埋

Push 警告下你班暴徒唔可以咁做

衝鋒車 橋段唔好呀

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG